垃場出文話食緬甸嘢當撐緬甸條友係ig story 死雞話垃場del post係自我審查

稻草人好好玩

？

鬥撚完同路人未？今時今日仲分化內鬥，唔識槍口一致對外

條死剩種收錢寫鱔稿都比你講到好撚正義咁

去喪禮講恭喜發財俾人屌，之後話人言論審查，再大叫一句「我黃架」叫人咪再屌佢

喺英雄宴大嗌好味

無環球GARY TONG單野咁人血,但都幾肉酸 搬左食黃店抗爭果套落去出文